939建行圍爐哭喪區

4月尾6.9入左6萬股唔夠幾日就打貿易戰
而家唯有等收息

我早排6.28 入咗2手

2手

頂到7月除淨咪穿6蚊

on9
5 字頭先買

除完淨咪5字頭

冇息收又蝕左

sorry
5蚊頭先考慮買至真

6.9開始買 隔幾日又買 過山車都無得坐

開得哭喪區都難上返去。你睇下700個區

可見4蚊

15手

斬啦，5仔都未郁 一齊郁佢就仆街

又跌啦

好撚威？升得少少成個小學雞咁衝出嚟認屎認屁做乜鳩

6.15
屌你老母特朗普

6.2入左1手

8蚊5手

1手買黎做咩
手續費都蝕鳩埋

一通

無買哩隻
人地講明哭喪區，你都要入嚟認叻

6.9買仲好意思笑人輸到傻撚左

好過你冇錢輸

6.16

$7.7 諗緊溝唔溝

6.56 4手

溝到平均6.2
你地打算strong hold定會搵位走？

買939 點解唔買3968

內銀佢個價最硬

求爺閪打救你地，爺閪一日唔出政策都會一直插

2.9厘

939 5.6% 不過高位drop 3成

唔買939就係冇錢

買開恆生2皮野一手
939 6000蚊係俾窮系買

估值過高呀？

收息會睇股價，預咗擺向到
見升追升好似隻700一有事咪仆街囉

收息唔會睇股價，預咗擺向到
見升追升好似隻700一有事咪仆街囉

受害者 六萬股same here

你要5厘以上收租股不如買港燈

939 如1398 邊隻好D

939 同1398 邊隻好D

正股唔驚

兩者都是同類- 垃圾

但建行長期成交量排頭幾位

點解D人鍾意939多D

分行多d

過去唔代表將來，10鋪開細代唔代表下一鋪都係開細

939 比起10年前盈利資產多左幾倍，個價都無變，唔叫平叫咩

8.1 8.4 8.5
都有

D數全部都係假

你要咁講無得講，大家都係大陸野，咁700, 招行果D升得咁勁又係唔係代表佢條數好真？

第一個月供左6.8
第二個月6.3
如果之後再跌到5個幾就叫屋企人買

溝!信心!

$7.83 入左5手，中間收左一次息，總計蝕緊 11.5% 左右，唯有擺下先，好彩當時只係小注

巴打我都係一樣
岩岩開始供佢, 供左4月同5月, 個價都係一樣
不過我供1000 供好少, 今個月打後開始500算數

哇巴打我地真係心靈相通
我都係供1000
今朝改左下個月開始500再供其他
但再唸想再改翻1000
勒緊褲頭算

又落返去6.15

你月供得都係放長線架啦
蝕少少咁快就縮不如直接買好過

我幾手貨7.4 收息算唔好睇

又唔係縮既
不過有其他股供緊, 錢就set死左
睇下點分配係唔同股到
當然,一手都好平, 但我既積蓄又係唔多, 唔想買完擺好耐
所以月供就係,叫做支持佢, 而又唔用哂我既錢既意思

入20手玩下先

垃圾939

講垃圾，邊夠3988黎

其實1398你睇圖就見到，算硬淨
939因為多人炒，大上大落

成交量大先有能力上返去

睇月供post 話939 係跟恆指走, 上番30000既時候就可以賺錢了

係，但插嘅時候都插得好應呢

如果冇貨撈底梗係揀939唔使諗

7.5 20手

平均價6.21 74手，未驚過

大戶 74手

除左2800 邊隻跟足恆指走

有牛牛送個3 股 賺緊1毫3。

3股

屌唔好再燈

388

肛交所妖股之王

屌 買咗939 13143 857 蝕咗三十萬

買左佢老友1398，6蚊53手，屌，內銀真係屌唔過，收息又要扣稅

大戶

rich
同佢鬥長命算啦

好多大戶

6字頭都高啦，隻野成日人人升，佢升得兩仙

均價7.6 有4手

今日開市睇黎繼續跌

又跌啦巴打

QQ都叫識得升下

應該等佢除淨完先入定入定等收息好

依定入
收完息再用啲息除淨再買

逆市升緊

隻垃圾竟然升

似見底 跌得太多吸到人買

4大內銀都升緊

買左農行，呢排都係妹妹下

內銀爆升係咩事

$5.3 857坐緊廿幾萬貨

呀爺托市死頂